咪見到pw就亂入屋苑

油塘嗰晚都講過，啲大堂有哂cctv，警賊絕對可以調嚟搵人
你哋入去冇人接，就咁上樓都可以屈鳩你爆格－－啲狗扑爆門再鋤你有幾難?
你就算避到入後樓梯，都唔會有足夠能力應付full gear嘅狗，唔好以身犯險，理智行事，冇「朋友」喺呢啲屋苑就真係唔好入

屌你老母樓主死全家

入到可以當住客 無人捉你

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

有唔啱就講，冇橋就收皮

黑警死全家

樓主係波台5毛狗

推

我所講過嘅嘢就唔啱嘅就駁，唔好剩係見到我喺體育台開post就屈毛

屌你老母，屌埋習近平老母
跟唔跟?

push
屌鳩毛澤東

正評
一齊推

屌撚完又唔識駁，有冇高級三毛出動?

係 無罪都變有罪

推，be water

應該衝但唔好衝動，push

走無可走先好考慮

同埋
如果真係入去 就試吓㩒門鐘啦

push for 每一個有良知嘅好人

真，push

Push

樓主好嬲

樓主睇正皮
大家人撐你

起一起底
哇, 冇開膠po的波台清泉

痴撚線呢啲風頭火勢屈毛，唔啱就駁我，唔好鳩屈

再屌鄧小平

只求幫手推

要推，before too lale

支持

上熱門，係時候集思廣益諗下點拆

無話你係三毛

屌埋趙紫陽

推
你唔會知入左棟樓係咩野人多

唔好亂屈毛啦

最後選擇, 非必要唔好用, 同埋要變裝

唔好再係出面推其他垃圾post非緊急post或者參與罵戰, 留返網絡資源俾上水義士

除咗topic提醒，希望都有辦法gen到出嚟

咪成日洗版 弄巧反拙令人反感
冇撚腦 一大堆字屌你老母

自push

咪係 入人私人屋苑告埋你遊蕩
上水咁大洗驚冇地方走

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

唔好亂入 推

我冇嘢講

無路可走先好咁做
戴晒口罩同帽易俾人check
但除咗又會俾cctv影到
小心報串
萬事小心
最好有「朋友」可以幫手

唔係完全否定，但一定要有「朋友」

識穿左你條橋？

有「朋友」先好考慮

唔知洗嚟做咩
又冇內容喎

亂咁洗
手法同三毛廢老一鳩樣

借條路過下啫，唔通長留咩。
公屋邊個知你係咪住客

推
而家趁未封鐵路好快啲走！
北區係狗既大本型！
唔好戀戰！聽日仲要去shopping！

佢封出口可以點走?

警犬要你入屋你又點拆

有aids㗎 樓主好大犧牲

咁多屋苑封晒咩?
封左佢點分邊個係住客邊個唔係?
仲有CCTV，屋苑都唔會亂咁比警方睇啦。
有住客個人私隱嫁嘛

除非班屋苑保安主動上黎捉你交比警察，如果唔係唔好以為警察係突發情況下有咁大權搜晒成個屋苑，好多走火通路亦唔會有CCTV留低，你唔搭𨋢就得

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

啲on9 條連大是大非唔會玩膠都唔識
NPC咁留句廢話就走

樓主講得好
幫推

1，得十幾個屋苑咋，每棟三件封門口你已經走唔到啦，唔通幾百人入屋苑再撞走?咁點解唔直接去空地等記者跟
2，我有印象以前有個朋友以前俾黑底搞，當時pc一open file就可以出信睇CCTV，你點保證佢哋唔會將呢個權利用嚟逼害人
3，保安大撚吧藍絲，要搏?
4，幾丁友入冇cctv嘅走火通道=自己入暗角俾狗捉嚟打，係唔係我哋有faith就贏到有gear嘅狗先?

push

阿sir你好

點當？ 一問你住邊層邊戶你都即刻收皮啦

㩒中深藍門扮俾你入之後報警 可以點走？

行入樓點告到爆格？

淋紅油，爆門鎖先捉你，警黑合作幫你上哂字頭

小心

water my friend

露撚哂底啦黑警

痴線，完全冇駁過我

擺撚到明就係黑警

同一條橋連續幾日spread，唔捉鬼都要諗後果先啦

有道理

唔係最無助都唔好用呢招

已經有手足發夢入撚咗屋苑，你話佢地點算好。
根本應該各有各做，唔到你叫人做乜/唔好做乜，屌你老母

source?就係咁更加要救

G hill

屌你老母限你十分鐘出source

樓主冇講錯
入去大廈最多只係前門入後門即走
無可能逗留
你入唔到屋 而因為個pw post搞到黑警洗樓 見你喺後樓梯企真係死硬

五毛狗返集中營執骨啦

屌你老母吹水狗

你啲手足係幻肢定狗爪呀

pushh

有啲大是大非真係要講下

逼人跳天橋嗰隻Popo，我屌你啦

推埋呢次算，希望各位聽日互勉之餘，小心計劃路線

今日沙田大家都要小心

沙田又有，到底你哋係好心人定係有心裝人，我睇唔透

唉
又係好多正評，幾個P牌仔推post
警賊最想你哋入屋苑，名正言順拉你

正常普通人點會知晒成個屋苑嘅密碼
我覺得係別有用心
入去易，要走就難
隨時迫到跳樓

要求密碼來源方向，係居民係保安定狗

面對npc有時真係好無力

請起底，後ban

Blocked User - 判你死刑

be safety

推，出面密碼post 唔沉

加個保安幫手就可以加快速度，認邊個係邊個懷疑唔係住客

我無嘢講